（5:40）上水天橋要人！！！

推

班犬封左路，唔比居民返屋企

要人幫拖啊，依到得兩十人左右

幫手推

我地現在決定左退，大家唔使黎啦。人手唔夠頂唔住

你代表全部人？

好好笑呀？

記得準時上法庭啦
屌你老母

係咪假消息。。。水上天橋好似開通返

我地達成左共識，投左票。

唔係，我親身係現場